30歲人的前途問題

人到30歲,個樣像40。
無學歷無技能,加上有AI做草根工,未來一片灰暗,唔咁心咁就一世,可以點?

叫雞叫盡佢 食垃圾食物 等自己快啲死

你等緊咩

16300

無。
無人生目標,日日唔知做咩好

sad

你都冇方向，唔甘心都冇得搞

仲諗咩丫 大把人成世都搵咁上下 包括我

唔甘心？

但你有本錢去學人唔甘心咩？

世上總要有低賤既人去運作

你無能

所以你低賤

怨就怨你自己廢啦

柒頭

因為明白自己廢，所以想改變改善自己，唔想比這種負面思考固定自己，這種說話聽左幾次，無作用。

真係好灰

無錢無前途 只能每日9 hea

咁似我ge仆街。。

你做緊邊行？

考警犬

快啲去考aco啦

邊行，夜晚揾野讀

28有個乞食degree,讀緊pt
搵得少過你

咪撚理屈機男講嘢啦
條友唔掂就想個個都跟住佢唔掂
Cheer up ar man

30 先去考aco太遲。。。

30歲仲有得變，但真係要選擇好

有無女?

我都有呢個煩惱